做緊IT Support,你問我答(1)

歡迎問我問題

年資，幾錢人工
In-house 定vendor

2個月，我是fresh grad
做緊vendor的公司

不太悶，有order就做野，冇order就hea

讀it但覺得自己好廢
咁應唔應該做呢行

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳

既然已經讀緊IT,就唔好放棄，堅持下去！
好多野讀的時候會覺得好難，實戰的時候其實唔難掌握，我讀書成績不太好，依家返工返左2個月，好快上手，上司話我表現幾好，諗住試用期完就加我人工

office多女，data center全男班
我返data center

IT fg價 姐係幾錢人工？

睇你學歷，有冇專業cert
大學grad, 我估最低17K以上，有埋cert應該再高

Diploma grad, 有少少工作經驗，有cert都還可以17K-20k

如果Diploma grad,冇cert,咩都唔識， 13K. 見過有人最低12K

我就是13K果批垃圾

咩都唔識入唔入到行？

你公司會唔會有個表寫低哂所有機既型號sn同network既架構

試用期係vendor,
過左試用期唔夠一個月 俾公司賣豬仔借咗去做In-house

有呀，公司叫我讀熟唒所有機的型號，plan, 價錢，network架構。
客人問起要識答

plan和價錢點會係support答
你個位係pre sales?

我是helpdesk support, 客人問起plan和價錢，識答就要答，唔識就將個order轉給sales同事。

不過我通常扮唔識，比sales搞算

廢唔廢得過我

曾經的it support leave name

其實有冇人大學grad都走去做support?咁佢哋又幾多人工?同埋有咩cert要考?

考ccna, 我公司建議我考埋電工A牌。我心諗考電工？？

9月開始跟公司個system administrator學野，轉去返office

你個位似係cs 多，

help desk support 通常係 serve internal user

覺得 it support定普通文員將來好少少(我知兩樣都唔好啦)
我啱啱fg，得爛鬼hd學歷,最近睇緊依兩類...